其實公立醫護人員可唔可以按章工作

跟程序做就算，唔做多，唔做少，救到就救，救唔切就算，指引話可以收工就收工，咁樣政府會唔會正視問題

利申：不太了解醫療制度

港共政府表示睬你都傻

會俾人道德勒索

而家己經跟足程序做都咁Chur

救唔切d人應該會開始全城齊屌政府/醫療制度

e家問題睇落好似係醫院嚴重overload, 但overload極都好似重run到，係做個班辛苦d, 無乜問題咁

其實醫生護士有冇權拒絕ot

做乜都冇用，永遠燒唔到膠層/正苦膠官嗰度
按章嗰d只會第二日畀人炒晒
跟手賤價請過第二批
膠層仲可以慳返一筆，自己袋多d錢落袋

而家班醫護人員捱義氣都俾D閪客屌
玩按章工作實俾人屌死

而家就係人手唔夠
忙到佢地連按章工作都達唔到

仲想按章工作?
佢地會更慘

香港人唔會屌幕後制度，只會屌前線岀火係常識黎

之後順手引入外勞🥳🥳🥳

根本已經無章可言
度度都亂到仆街
一個人做幾樣野
當然會有甩漏

佢地就係唔想有咩事有病人死
政府就係知佢地太有良心
所以睬佢地都傻
係咁嫁啦...吹咩

高級護士朋友講,頂唔住轉左私家了

按章會俾人告

之前試過

d野做唔切會比人告既工真係

真係道德綁架

醫護真係要由無人性既連登仔黎做 ，個病人死你過唔到自己根本無得搞

其實而家好多係公立醫院做既護士醫生，
都係仍然有住使命感先捱到落去，
所以你要佢地按章工作係好難

按章工作就算錯都係程序嘅錯，
否則出事要負責，
邊個夠膽偏離

可以就梗係可以
係過唔到良心啫

所有醫護人員都有職業操守同倫理道德 以病人利益為上
你按章工作不理病人死活即係違反職業道德
港共政府睇中呢點 睇死你班人有道德枷鎖唔敢有工業行動
政府正仆街

首先國際標準護士病人比例係1:6
而香港係至少1:8
多則1:20
按章工作一係就叫讀士無視部分病人叫佢地等死
一係就政府洗多3倍錢請多3倍護士

派藥果陣大大聲讀曬3c5r先 諗起都興奮

死局